試著說「臭雞」。不要說「女人」

你老母係女人
所以佢係...

秒左樓主個on9仔

唔記轉ac?

負皮上一頁

尋晚kelly鬧得我好啱

垃圾

慘得過你女都無
傻鳩
玩你既曼德拉啦

addidas 呀